【Orage台】買唔到生誕T灰左好耐，好唔開心 Day167 15/1

大家好，我係買唔到梅露生誕T灰左好耐，好唔開心嘅Orage。 我會於每晚11點至2點開台玩遊戲同與觀眾聊天。
因為我極度3分鐘熱度，所以好少會一直玩同一隻Game。
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

今晚11點左右見

另外我開左個FB專頁，有時會PO日常野同覺得有趣嘅事，
希望巴打們可以入黎比個讚。

我的直播頻道 :
我的Facebook專頁:

已開